一支公食kfc二人餐有冇問題

一人餐拎去餵狗都唔夠食

成日自己食二人餐

藍絲

我食3人餐

正常

點解食得落

分兩餐ok

食一份打包一份

隻雞下脾重細過呀nick隻腳仔

一個人食桶餐都係咁啦...

正常喎

帶埋個公仔去食啦

老老豆豆兩個成年人邊夠食呀